海外市場佔半 利潤大跌

海外市場佔半 利潤大跌

【話你知】

華為（圖）近年十分重視海外市場，市場研究機構IDC在本月初公佈全球智能手機市場報告，華為首季智能手機出貨量有5,910萬部，其中2,990萬部屬於海外市場，海外出貨率比去年同期增加41%。因此，海外市場對於華為其實越來越重要。今次Google停止與華為合作，華為的海外用戶打擊最大，華為未來或會流失大批國際用戶，利潤因而減少。

根據StatCounter網站資料，截至2019年4月，香港手機市場佔有率最高的是蘋果公司，佔50.7%，遠遠拋離其他競爭對手。三星以24.24%排名第二，華為排名第三，佔7.1%。

相關新聞：自主研發OS 沒app配合難成功

上一則
上一則
Google腰斬華為合作 停Android更新打擊致命 傳英特爾高通拒供硬件

下一則
下一則
自主研發OS 沒app配合難成功

自主研發OS 沒app配合難成功
手機店料華為新機港銷量大跌
習視察稀土企業 劉鶴陪同
Google腰斬華為合作 停Android更新打擊致命 傳英特爾高通拒供硬件

國家繼續補貼 禁用iPhone 全國統一用華為 跟隨偉大北韓步伐